突然心血來潮想食墨魚丸 有冇邊個牌子推薦

怕隨便買中伏買咗啲成口粉冇墨魚味嘅垃圾

振興

梗係香港仔四海魚蛋
個個JACK解解JACK